散水軍師[金水]開始帶風向叫人暫停抗爭

暫停坑爭一星期表達民意都講得出
同直接講反蒙面法好有效 我哋唔敢再出嚟抗爭有咩分別
post頭加句網友建議唔係大曬 自己嘅page 係應該出返啲代表到自己嘅post
何況個post係咪真係網友出根本證實唔到
之前都唔覺金水係鬼 而家真係唔到我唔信 或者暫時當佢係豬隊友先

佢個page仲要有好多like
好多和理非好buy佢
真係帶到風向聽佢講就死得

求like完幫推 自己一個好快推唔喐

咁都post得出有無咁弱智停一星期俾佢大搜捕

陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。

因為果班和理非剩係識出黎遊行同唱歌，唔小心食過一兩次催淚彈就以為自己已經付出咗，其實只係一班世界盃跟風球迷，對整個實際狀況完全唔了解，我都有d咁既friend，但真正出開黎抗爭應該唔會buy呢隻偷圖怪

金水係泛民左膠果邊既人，係一隻隱性既鬼黎

屌依條仆街

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

解散軍來了

unlike 左佢
好有左膠feel

笑

金水你好！

公民黨全部都係鬼
自己睇往績

淦！

冇follow佢好耐

del咗po?想入去屌柒佢唔見有呢個po

公民黨賣香港

繼續黃店罰藍擺買

戇撚鳩